- install composer terlebih dahulu
- ganti file .env.example dengan .env
- isi username, password, nama database di .env
- membuat `php artisan key:generate` di cmd
- membuat `php artisan jwt:secret` di cmd
- membuat migrasi database menggunakan `php artisan migrate` di cmd
- membuat seeder menggunakan `php artisan db:seed` di cmd
- jalankan menggunakan `php -S localhost:8000 -t public`